[認真post] 美心集團係咪應該由裝修改做罷食？

各位手足，幾個月社會運動，我哋認清敵我。大家都認同幾個月來，如果因為某創辦人（持股很少）的言論或立場而破壞美心，相信已經對美心給予應有懲罰。

*大家不要忽略真正大股東為英資怡和洋行，持有50%美心集團， 大家可以自行判斷是否仍要繼續針對美心* ？

“The Group has a 50% interest in Maxim's, Hong Kong's leading restaurant chain.”

呢個係出於策略上考慮
減少我方俾對家有題材大做文章
減低被捕風險

一向都罷食，美心及旗下，仲有個啲富臨。

伍小姐其實得零點幾%美心股份

五毛，拉

渣甸都奶共奶到雪雪聲架喎

美心最大嘅錯應該只係自我審查唔比寫光復香港 時代革命

On9

大半年冇幫襯過

呢啲叫殺一警百

美心根本唔重要
只不過係以儆效尤
達到影響

怡和就正啦

已經罷食半年

罷食美心。匯豐已經申請了長期裝修合約工程！

點解咁少人提罷鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

認同，再裝修只會係前線埋單，我地唔應該鼓勵前線做一些意義不大的事

但好多人仲話呢個講法係on9

推

贊成
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

考慮下先紅後藍啦
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半